créer un serveur (serveur2)
127.0.0.1:8085/  => on affiche "Gestion des utilisateurs"
127.0.0.1:8085/user  => on afffiche un formulaire ( non, prenom et tél )
  methode du formulaire est POST et dans l'action vous afficher les data du formulaire dans un objet

  pour tester : node server2.js

  1-importer le framework express ( require('express') )
  2-instan

